[黑警死全家] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 158

Faker

ab0用黎釘射手一流
凍撚左joe harris

湖防守真係勁左

牙占勁到

好似都係差個三分組織切入全能嘅左手雙能衛...

ab0防守勁到

mike conley

Kcp

牙仆廢到

AD手傷?

湖個14號終於大隻咗

希望今場外線防守做好D
上場比人射3射到暈

籃底到2046

我皇有jet lag

炒到

籃底咁都唔入
退休啦不如

LBJ JM9呀

歷史第2人

無咗呀波餵餅唔識打波

真係唔明簽黎做乜 個陣加埋小ai就完美

古b好型

廢佬連籃底都無

Cls櫻木咩咁都block到

我法國AD成日仆街

做咩網個1號仔廢咗咁多

牙占啲炮彈傳波

阿叔

阿叔好撚大隻

廢佬 layup

廢老D LAYUP食撚晒屎

腳軟

Wa diu..
對殘陣網都落後

Caruso = 🐐

湖都殘陣啫

牙叔

榮叔唔出？

好似塊面FRACTURE

full team wor

kcp個種廢真係唔講得笑，好似扮工咁

個21號好似幾準

牙宿轉身傳波型到

30幾碎人仲曬粉

net 組織好過猢

湖特色嚟

mcgee

又發作

今日無猴嘅點解

kcp hater where

卜勁到

嘩kcp

中距之鬼

字母弟出過未 唔多覺

cook都唔覺

cook傷左

唔怪得

LBJ 係咪打左丁 廢左咁多

Kcp咪咁屈please

KCP鏟籃應該有top5

MUSA好準

反卜係邊？

頭先好多人屌佢

猴宜家個身型幾正

佢地唔孰卜既歷史

有冇link

猴咁受歡迎

笑死 佢廢起上黎真係好廢

成理支那狗

話晒都單換LBJ

呢招得james先可以用

猴勁到

少主

Thanks巴打

佢今日有火 有fans

依隊猢攞champ 都仲有段距離

本來有irving 就掂

唔通尋晚比尖士鬧完？

MCGEE係咪食大陸垃圾食到傻撚左，咁多手又FING黎FING去

Agger

卜是乜水

而家有巴特利

邊位

KCP

佢特色黎 過度活躍

阿伯同d廢中廢老一樣
完全唔守規則

太慢太多癈老了

戴維斯又多傷

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

3d球員可惜太貴了

佢 d fashion 真係唔講得笑

廢佬集中營

冇3冇d既3d仲係唔係3d

rr9 一被人pick 就冇左防守

我發覺成隊唔識射波

廢猴啲pick都係咁廢

佢7左好多獲

兩球炒哂 d台灣佬話訓練營十中十架喎

佢着nike真係未見過

熄得

廢撚到

好廢

全撚部都係單打
無乜BALL MOVEMENT
悶到

湖呢邊名氣大實力廢 網名氣細實力大

覺得活動好亂既人入一入黎

唔係今日既事

人地有戰術

Twitch PrimePhoenix_the_Immortal: China kidnaps religious people and harvests their organs

打返一猴四射啦

猴啲pick都係未pick到就roll

炒到2046

36-47

屌 射手 笑撚死人

全部D進攻都回晒塘

諗返上年拳王啲pick幾撚結實

兩節得38分 笑死

係咪FOJ問題
換哂成隊同教練俾佢
都係咁廢

今年都係無啦 唔係火箭快艇個皮

係...

笑了

成隊冇人射 green 三分去左邊

個教練無咩料到 lue蛇教可能仲好

屌求撚其啦，LBJ喺大陸尻打完快D收工落Club啦

係

屌進攻究竟有冇戰術，求撚奇PICK兩PICK就STEP BACK射波

似hea打hea鳩d支國人多d

on9

LBJ 今日似唔想打

咁多野講
咁咪唔好拎冠囉
占士拎唔拎都top3
湖人永續pick人

又嬲

AD傷咗

上年綠葉好過今年

source?

之前吹到猴好撚勁咁

傷咩

咁既lineup開下半場

勁就唔會無人要

仆重傷

好似扭親姐

?

廢佬做咩咁既樣

琦玉

睇撚住大佬

隊波同以前有咩分別

McGee

屎lor 自己打得

不得了

傻仔mcgee係幾好j..

俾Allen屈喎佢

ab0同kcp炒咗幾多球

d 3分

字母弟

字母弟咁叉勁

= =

Kcp又賣笑

kcp

笑9死我

Kcp=trash

KCP on99

kcp依下好笑
仲要個波彈到咁遠

Kcp=柒頭

KCP,點解好似成日都甘7

clown fiesta

Kcp真係垃圾黎

KCP條垃圾

D 3分柒撚到

字母弟有D睇頭WOR

勁過條廢物kcp

3分差咁遠點打

又入

廢老今日打左十分鐘都唔知有冇

籃網有埋KD同KI點算

三場都試陣，三場都打到咁柒

仲未夾到點搞呀

我愛古b呀hi

唯一開心既係見到d支那人洗咁多錢入場睇垃圾

阿叔好似越打越廢

唔知睇緊咩

bench深度唔夠
防守防守無
進攻進攻無

上年>今年

阿禿今日搞咩
擔大旗都打到咁

大家知道古b嘅重要性未

Troy做乜唔打？

垃圾 廢老

今晚完左就炒左件#20吧啦

打到成pat 屎

阿叔FG1/13

腳傷

支那人真係好柒

ad條廢青又傷?

講個笑話 湖人今年拎冠軍

手指公姐

岩岩追post

屌kcp > 吹奏kcp > 屌kcp

KCP 真係冇用，仲要簽左兩年，屌那星

無計 rich paul 要成個package 買

我對仆認識唔深
唔評論

我有BI BALL我洗輸?

有bi你俾人大炒咗啦

對面有牙羅我地洗輸？

真

而家d射手都靠唔住嘅

喂 話撚左AD會傷架啦

雀3連勝 b 勁到

Shams Charania
@ShamsCharania
·
27m
Initial exams on Lakers star Anthony Davis' right thumb showed no ligament damage, believed to be a Grade 1 sprain, league sources tell
@TheAthleticNBA@Stadium. Davis will undergo an MRI on Sunday.

退貨ok?

手指一級拉傷 抖半個月到 姐係第一場打唔到啦

單換返b都收貨

好撚彩無食炒買呢波既飛，悶撚到我嘔其實係咪幾條友想落鳩大陸面，出一節就收工，等你班友炒價入場睇bench 練波

下 咁俾包薯片我算

Seulgi is g

我diu nei lo mo

真 用買飛既錢加錢去美國睇場真正既nba好撚過啦

Qq

牙占同rr9同場 牙占要波打 rr9企係側邊係冇用 佢又唔打offball 唔會走空位射波

之前唔係話LBJ轉打pg咩，係唔係真

dllm 換ad 黎打2場friendly ?

(行動Post)[國際戰線] 15/10 NBA迷首聚修頓 籃波人鏈

推

退貨ok麻最多唔要hart

無睇琴日但佢玩陣玩到咁未
1st unit: ab green lbj ad mcgee
2nd unit: rr9 叔 是但 是但 猴

照計咁排應該最勁

心仔你想要都唔比你啦
非賣品

怒屌一分

為新笑爾良電競業出一分力

Ching 反古第一人

我迷羅迷b反古反電競仔

不嬲都話wrongdo應該打2nd unit控場

可以共存架

朗度上季一早轉型做射手，成隊三分命中最高咁滯

其他人太廢

今季最高我估係牙曲

睇哂呢幾場
禿頭佬本身上季睇好佢
又見佢加操又剩

點知熱身賽比哂機會佢試下擔大旗個效果好差
好多波死去
傳波, 射波個水平好差
守又守得差
成個感覺係唔夠班

輸兩場係幾意外
雖然AD 同LBJ 都打得一節就收
不過其他人好似上唔到力

暫時唔樂觀 ..

唔緊要, 練下唔同bench既combination係好事

廢b得10分

已經算勁

牙波都高分過佢

咁就真係好失敗

zion換到波b馬

冇換嘅話Holiday + Zion + AD
我係塘鵝人呀hi

上季睇viutv 唔記得邊場係咁放佢射直頭唔mark分 係咁炒

唔算好勁,普普通通,RANDLE 勁過ZION

呢一刻係

開波幾分鐘佢3分波7射2中

今年仲有冇viu 睇

高配版牛

我記得，係炒到對面都費事守，翁金燁仲話對面都幾唔尊重

rip Sulli...
好驚下一個係Taeyxxx......

天父
我願意用黑警狗仔能條命換kpop stars健康

前排先睇完佢粒lin

九了能都係sm

無事嘅...

九仔能成個on9咁 唔會情緒病

你尊重下啦

新 JR

佢唔識射波開季仲係咪咁易入到籃底都成問題 pre seadon 9 成爆底 weak side 入楔拆你屋…
話口未完今日又3分air

牙仆冇JR咁弱智，不過廢啲

季尾就準了

Playoff KCP你地未見識過。。。

你都未

我都未

zion = 窮人版牙牛

我而家都係燒鵝人牙hi

見到d湖撚真係想笑

見到人zion勁就話可唔可以回水 ，唔要Ad
又話randle勁過Zion

Ball lo b 牛

大家係咪唔記得當年仲有個young core..

Nance

Nwaba

Anthony brown

淨係知個個pick都話young core
咁多年core到嘅得羅仔

條廢物今季13+2+4點core

ad 趕唔趕到打大飛?

Ad今晚出到未

AD表咗態未

原來又有得打，贏波未

聽晚著羅網去會唔會比人笑

對面curry都唔出 可以睇羅狗揸旗了

MRI on right thumb of Anthony Davis returned clean today, league source tells ESPN.

無ad lbj==

Frank Vogel said that in addition to LeBron and AD, vets Danny Green, Rajon Rondo and Avery Bradley will rest tonight

原來有curry
無dlo 廢鳩

咁唔洗睇了

LeBron says that he was "not informed enough about" the situation in China to address it there, and that he tries to mainly speak about causes he's really educated on.

古狗

好彩對呢條能樣無咩期望

Taco Tuesday 🌮

垃圾廢老搞撚臭我湖個朵

垃撚圾lbj, 湖係佢收皮前都一定無champ返大陸打cba啦屌佢老母

本來諗住佢肯黎湖幫手拎個冠
都可以俾下面唔叫佢廢老
但而家咁講一講
sor喇 我想睇到呢條廢佬唔會再有冠
等住被超越啦垃圾

LeBron James
‏
Verified account

@KingJames
2m2 minutes ago
More
Let me clear up the confusion. I do not believe there was any consideration for the consequences and ramifications of the tweet. I’m not discussing the substance. Others can talk About that.

熱烈祝賀我湖取代火箭
成支那最受歡迎球隊

LeBron James
‏
Verified account

@KingJames
4m4 minutes ago
More
My team and this league just went through a difficult week. I think people need to understand what a tweet or statement can do to others. And I believe nobody stopped and considered what would happen. Could have waited a week to send it.

有冇link?

賤種foj 斷腳啦

屌條撚樣真係我湖之恥

阿叔好廢
我要睇牙曲

垃圾FOJ
望你快d斷腳

Let’s gooooo 🦍🦍🦍💯💯💯😍😍😍

支持ad算

越講越衰
活摘器官 人權 洗唔洗等你賺撚夠中國錢 人都死撚埋先發聲呀屌你老母

kcp柒夠未

幾撚時先炒KCP呀

Kcp真係笑話嚟

我代表湖區同賤種占割席

21係邊個

ball zion 勁能到

Zach Norvell

死仆街啦占狗

DLLMLBJ

希望廢老之後都無冠。
By 猢撚

個個掛住鬧廢老 係抵鬧 但我想講...

Kcp真係好撚廢

中學畢業話人MIT 畢業生unedcated.
都估到佢最緊要搵錢, 唔會撐香港, 不過咁講法就真係7左少少

心占狗讀到高中話人not educated

Stockton個仔矮到

刺撚爆閘聲討奶共詹

我願以占狗d手手腳腳
換榮光歸香港

21號屌打KCP

佢真係冇撚用

幾勁

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

James 咁講，今晚唔係唔出嚟吓話？

有球喺籃底死磨難磨 又唔交番個波出黎 又射埋d air 3分 我真係屌鳩佢

My boy3

唔好話我睇死你地同鄰國一撚樣
過多幾日就會唔記得哂
繼續撐foj

more than an athlete

第一日黎湖區？依到不嬲反占大本營

Stockton準到成個Nash咁

甲甲表示繼續撐 Lebron

foj仆街死

Yup

莫雷真係mit...

沾屎個死賤種快能d斷腳撲街死..

佢意思係 Morey 係 MIT 唔係讀國際關係
係咪要讀國際關係先知共產黨仆街而決定支持香港人啊？
收皮啦甲甲

Keep住成年得閒入黎湖區睇 冇一場波係唔屌隻猩猩 基本每日都會見到有人屌鳩佢 真係撐既通常都收收埋埋

robert sacre?

咪 business man 囉

證明大家既眼睛係雪亮既 一直都屌柒個撚樣
大陸係nba件事都跪撚左 條柒頭虛偽狗仲要衝出黎柒 奶共

就算打得比較好果日 d人都好少讚佢 通常潛水 等佢甩轆果日再屌過

反開

出肥仔Duldley打少個

就唔針佢educated呢樣野

問題係 廢老話一個咁嘅人唔識分析一下形勢/情況而出tweet講唔講得通呀

美國體育行政主管，現為美國國家籃球協會休士頓火箭隊總經理。他是分析方法的強力支持者，創造了「真實投籃命中率」統計數據，並共同創立了年度麻省理工學院斯隆體育分析會議。莫雷的籃球理念，依賴大量分析，有利於中距離跳投的三分球命中率。

之前呢度仲J LBJ 幾時會為港發聲

廢老收聲啦
打波又唔係勁

啱啱搵到，甲甲係藍絲，自己睇

wow到

再次證明FOJ係垃圾
話佢係第一人根本係笑話

奶共第一人

屌打FOJ

#697 強殖裝甲 9 日前
義士都要食飯嘅咩
咁撚口響話攬炒 炒撚埋自己啊
做雞啦去

#48 強殖裝甲 22 日前
拉曬班賤種暴徒曱甴就岩 司機好波

fyi, 湖區不嬲反占

Kanter

果然係痴撚線

可能冇

都係占狗 反小陣唔得既

所有湖迷可以同FOJ割蓆

從來無係同一條船過

快D斷腳退休

i promise

占狗又激嬲美國球迷 屌你老母 我湖咁撚多人睇既隊俾你占狗害死啦

Ryan kelly

lbj trade 返ball and b ok?

對阿叔好失望
Curry都打得好過佢

係無啦啦比人吹捧姐
根本唔應該對佢有太大期望

因為香港人唔係力架

斷腳收山可以嘔返40m出黎簽人記住傷重d唔好責死舊cap

不如老大出黎回應幾句 幫沾狗補鑊 平息我湖美國球迷

換番上季東岸all-star,岩岩番左西岸個個可切可投可組織,人稱左手curry既靚仔番黎得唔得

Howard free throw 有冇好翻啲

占蝗牛逼！

加埋呢張落po頭啦

好過波仔

呢個一定

個底唔夠人
應該要留12號每場頂10分鐘

廢老9up完笠水
搵Uncle死頂

果然低學歷都係會做藍絲

潮真係香港縮影黎
開頭入黎話帶後生點知趕撚走晒佢地
成隊轉晒都算依家表態奶共

轉撐鵝lo 今年好睇

佢點撚樣中立呀？佢屌緊莫雷攪到佢賺少左錢，同佢話莫雷根本唔知香港而家既狀態係點

今晚番去my league就換撚走james

No
極高強度訓練b2b前後唔抖
每場打足48分鐘

見到佢已經篤眼篤鼻 換d到期合約仲好 d cap又食死哂

一直用KD 都唔用大帝

kd都係一樣翻骨狗

原來好廢嗰個白人就係Stockton

kobe 出聲都唔知反唔反好

字母好似幾勁

甲狗藍絲黎

想問下今年選果個新仔係咪仲未出過場？

笑死人咩

迷占 + 藍絲
智力正常少少都做唔到

全部都唔識

條肥仔水
淨係見佢坐係占or AD隔嚟玩手機

傷撚咗
話進攻似eric gordon
防守似pj tucker
估計打出嚟似掉轉

你就真係笑死人。退一萬步就當foj無暗示莫雷令佢賺少左錢，咁佢自己身在美國又話支持freedom pf speech咁佢點解唔屌中共想滅所有支持香港既聲呀？
之前就屌侵侵屌到開曬花，而家就扮中立？叫佢收皮啦偽君子。

我宣佈，連登湖迷同甲狗割蓆
單機啦屌撚

james虛偽都唔係第一日既事

由依加開始, 反占, DLLM奶支共奶上腦

𣎴嬲湖迷反占，講乜撚
係甲狗明明反開占，依家去奶

唉

嬲撚到, 一開LIHKG比我見撚到佢奶共, 屌佢老父母臭西瓜, 以前支持佢, 真心覺得佢幾好波, 依加不了, NBA第一人? 收下皮先啦, 人地Jordan就NBA第一人, 3連冠都仲未有, 第一人? 以前就當你搞下笑, 依加真心覺得佢好撚嘔心, 轉戰LAC, 唔怪得知西女人同啞狗唔撚過黎, 呢條廢老閪到咁撚樣, 8978

猴今日打成點 有冇上番d力 有冇人有睇

就算Jordan 俾人問到嘅話我相信都會跪低

佢個brand 係共國咁紅，點會敢反

撐kanter 係第一人

佢係蝗受害者
喬丹

係間唔中交d醫院波
防守，咩位搶板ft都收貨

stockton仔打成點

佢藍絲

奶共占污染湖人

你老母就藍絲

講緊甲狗 唔係話你

Sor

開季上水先
不過估唔到占咁on9

好撚過禿頭佬

占狗 kerr 呢d 撚樣 屌trump 就大大聲
見到ccp 就叫daddy
占狗仲好意思more than an athlete

條廢老無交易否決權快啲trade 9佢啦影能衰我湖

屌你老母占狗學下銀仔啦

唔好意思借個位，dllm FOJ

沾蝗呢兩年跌watt跌得勁
佢都知遲下係美國保唔到巨星待遇， 預早打大6市場
不過佢今次嘅食相咁肉酸， 成個計劃應該可以提早實行

#lebronout

幾撚時斷腳呀FOJ

咪撚侮辱kobe

沾屎！

天安門坦克切入

傷出退役

The problem with calling someone uneducated on any given topic is that it implies that you, the person making that claim, are educated on that topic, and if so, are qualified to speak on it in more depth than the original speaker.

LeBron does not do that here.

And that's disappointing. If you feel comfortable enough to question someone's credentials in making a statement, any statement, then you should feel comfortable commenting on the statement itself.

快d躝

換返少煮

LBJ 係助攻

占

有無迷羅今晚去

where

DH12 > Mcgee

屌你都on99

好人好者迷mcgee...

迷McGee

爛網City edition少煮勿認

占士唔係第一人
唔通kd 係？
一單還一單
利申反占

Who’s funson

正身

睇錯你做力羊.....

力羊係on9仔黎

Not me
你知我幾好taste, 力羊山p
McGee 好似另一世界。。。。

嘻

Reported
山下智狗

尖士斷腳死

二哥講得好

隻死猩猩無良知

枉我湖不計前嫌收留你隻三姓家奴

條撚屌特登過黎影衰湖人

度咗咁耐先得呢個答案 仲以為公關有幾勁

仲迷占既係賤狗

講得Steve blake論都唔會正常得去邊

占士死全家

好擔心 上年轉會過黎既湖區手足

已割

甲甲最大贏家

退會了

手足係未去錯區
歡迎去水鳥區

可唔可以聯署
要求SEND FOJ個仔去CHBL(中國初中聯賽)打波
順便搞埋間IPromise School番大陸

冇人推

岩岩訓醒 死沾狗斷腳未

LBJ幾時斷阿基利斯腱

湖區終於又團結番

foj 瀨共都好正常
今次依鑊野對球會$影響唔會好大
主要最大鑊都係nike,特別係球星，如支那真係cut nba依班撚樣實買少好大鞋，球星分＄都少好多，不過支那家下都已經笠水，睇來好快擋無野除火箭外

dllm 不嬲反猢

咁你入黎做乜撚

Say個hi

以後中國球壇，我地湖區話事

組隊上hupu湖區交流下！
團長就九仔sir
話唔定人氣仲高過光頭sir!

hupu多年資深玩家喺度

又唔好咁講
呢度以前都唔少人撐甲甲
仲要到依家都未出黎割席

咪分化啦

如果因為籃球立場，連佢叫義士做雞曱甴都可以扮睇唔到唔肯割席
咁同樣道理，如果有占迷今次唔肯同賤種占割席，一樣無得屌佢地
所以你話我分化我都會照講

屌那星，香港有咁嘅人撐自己愛隊
我覺得好撚羞恥

The Lakers have signed Reggie Hearn to a training camp deal and have waived David Stockton.

咩玩法

瀨還瀨. 你唔出聲無人話你啞架
球皇喎,...我呸..
杜蘭特斷腳都好過佢.

STOCKTON教子有方..

奶共狗躝

屌 用占換少煮啦

比兩隻奶共狗 一齊打波

點解要記者要問條撚樣？貪佢夠on9自稱第一人？
係因為Foj平時好撚多嗲好鍾意講平權
成日講human rights
又quote injustice anywhere is injustice everywhere
比人叫佢shut up and dribble 就著More than an athlete鞋出黎贏盡獎聲

佢憑乜撚野話morey not educated on situation?

佢學curry扮撚哂野唔評論咪無咁多人屌佢囉
重要開聲屌人地敢發聲係因為not educated on situation

重有, 而家唔係屌佢平時扮撚到平權大使 正義使者咁都唔出聲
係屌佢話鳩人出聲呀
Adam silver都唔撚敢話morey出聲呢個舉動喇

我想講 外國班人重嬲撚過我地
快撚d去屌鳩人專制喇 傻鳩甲

你都係

呢到邊個話支持甲狗

咁即係共勇隊可以返去打CBA了

好擔心老大會出聲
老大大愛pro中國撚（好似係）
到時真係要割,但唔割牙占
因為本身都未撚親過

lm

Wonton Wednesday 💯💯💯🦍🦍🦍😍😍😍

聽曰又打私家雞

19直線抽擊

老大不嬲好醒 有爭議既issue好少會出聲

影衰湖人

2k用foj換左病西同賀富特不過成隊湖比我由頭換到落腳

Mike Trudell
@LakersReporter
·
1m
Frank Vogel will start Bradley, Green, LeBron, AD and McGee, the same group that started the preseason opener at GSW. He thinks they have a chance to be “elite defensively” with that unit, and it allows him to stagger LeBron and Rondo as the playmakers for respective units.

ad又話傷

手指篤魚彈
索啖tg傷過佢

今次同笑ching同一陣線了

羅狗出唔出

幾時登基

即場用占換返少煮

好似出

湖狗真係中意FF
2019年喇就算人工一樣
想用占單換Dlo

羅仔即場轉波衫得唔得

牛

做咩

炒罰輸波

羅狗

2條link都死死地嘅

傻閪占鬚都白埋

湧個0號仔好撚廢

波都開唔到

Link?

ab0 mark到對面0號仔就黎喊

AD勁到

0號仔0/3

AD AB

感謝

AB0都好勁

喺中國根本就突登hea 打

Bradley幾好，咪出垃圾KCP

AB0 防守好好J

仲有冇懷疑AD 個trade 係唔值

AD一攻一防睇到打晒飛機

嗰2場幾明顯

Foj nice pass to McGee!!!!!

羅狗減人工啦

占狗廢左咁多，得傳波仲有貨

羅狗攻又俾人守死 守又走甩人

羅狗真係防守黑洞

Mark Jackson 都話disappointed

AB0都打爆羅狗

羅狗又廢又柒都有人迷

對面太廢定我地太勁 見到占狗硬係篤眼篤鼻

羅狗收皮未呀

感動嘅係終於唔洗睇Ingram 哥妹波妹完一輪上籃比人block

每次見到奶共占入波心情都好複雜

dudley

場場都大炒，好悶呀

Cook

廢鳩

Dudley = Dlo
出親佢都打少個

cook

Cook勁撚到

煮

真少煮

AD全能到仆街

Cook會成材

AB0>COOK>>>RR9

有冇發覺表弟傷左即刻變番肥

錢已袋,理撚得你

dud可唔可以trade左佢 又肥又跟唔到人

AB0>COOK>>>RR9>叔

佢係黎做打手

好撚廢

Nice

少煮又3

COOK又入

煮勁到

DLo俾得幾靚

猴真係唔錯

曲咁撚hot Hand

出12號個黑鬼仲好

一𤠣四射

KCP去死啦

猴仲好跳得

No timeout?

阿cook幾好

曲

猴恰9人地後備centre應該幾好用

迷cook了

dudley postered

真煮屌打對面0號仔

Superman dunk

cook倒戈好醒神

0號

Travel 射個air波勁到呢

今場係咪第一場有cook

Alex

cook有控得又射得

Cook洗唔洗咁屈？

Cook又入

Cook咁撚勁

煮 + 猴 屌打

6分鐘 5-6 13分

好舒服 終於唔洗睇d妹下妹下

AB0 Cook Caruso RR9 g位勁到，係占狗後備無人，差細AI

Cook 如果打到Louwill 咁搶分
同大飛可能有得打

進化後嘅字母弟

kuzma有冇位打

煮= 強化版心

細ai點簽呀 應該唔得

3定4號位黎

差d唔記得仲有kuz

上場計最廢kcp

執好d防守，d人腳9打都入到波

第2節仲有6分鐘已經50分

猴

又lob

我皇 playoff mode ?

又屌打湧

入場練射波？

Kcp 勁到

CCP Lickers 仲開咁既標題

有冇覺得魔獸心態好左

講完即柒

炒樽

Lbj勁到

早震 foj 斷腳未

？

奶共狗勁到

And1

奶共占打咁落力小心又傷

奶完共 想笑下佢
點知....

快斷啦

通常個人乞人憎會好波左

收列及提早退休

唔想要隻動物咁辛苦

又要拍波又要周圍走

想睇ad打多小小 唔係做下拆屋 補樽咁簡單

牙占今季快咗咁多

我樓下籃球場個阿伯仲快過羅狗

斷得仲快

佢好似唔洗點做野咁未到半場 都70分

發覺呢到好似冇哂占迷

羅

ICE IN THE BACKBOARD

沾打完半場沖涼唔洗再打

仲迷占就唔係人啦

勇冇底根本比湖幾個高佬強姦內線

占屎今場好似好想證明自己咁見到佢個死人樣想一拳打7佢

Looney wcs都傷

preseason打湧都好證明 打大飛又俾ki撚狗

Looney同WCS都傷
咩隊都可以屈湧底

kl 打錯

要求唔高
2個一齊斷腳

本來無一物

下場又打勇-.- 打4場

但kl未出聲奶共

私家雞

傻鳩羅

30分

打得舒服到
再諗番禾子D ON9戰術

湧咁既陣 大腸都屌打20分啦

AB0 D3分勁到

上年愛滋佬個陣冇人射得
邊個帶都死

Ab幾好

Dlo 笑笑下都20分
諗起b就心酸

愛滋佬話唔要射手

AD有冇入過三分

唔會過20分嘅病壞

Dlo勁到。。。。

Rainbow3。。。

擘腳射波幾能柒。。。

ad成日cros兩野都甩甩地

哇 條撚樣

占。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

奶共占串到

甩手咋話 有冇咁撚勁啊

痴線 亂咁掉 傳左個空位

出猴未

唔反了

羅狗柒下柒下都23分。。。

11 for 19 from 3 as a team (57.9%).

成班又奶

班bench驚比人trade
爭住擊掌

都唔明點解有人會反佢

恭喜kcp成功爭取垃圾時間先有得出

真係要問九仔能

d死黑警反晒全世界架啦

垃圾時間仲出玻璃AD

反dudley 黨

AD中距有無入過

點解唔出上場幾勁嗰個

手指傷完冇耐...

可能下場俾佢地打足

曲>羅狗

想請問 reddit 個 nba link 好似死左, 仲有無邊度有得睇?

Dudley勁到

Adamsilverfanpage

好似無 live 睇

成日都見到kcp bench大佬?

有呀

kobe dislocate左隻手指都照入到啦

38 新簽

係咪 ESPN feed / Lakers feed 戈度？

屌 子母弟冇波掂

依隊第三陣容係咪歷年最好

咁無嘢喇, 公司 block 左
唔該晒巴打

Book定勝利巡遊啦

Final 見

唉 要比奶共占痴冠

奶共占不了

佢全職含撚.....

呢隊湖人有個人能力之餘有埋戰術同走位點打
快艇打落又好似無咁勁…

快艇未夾好 再講 可愛有load management pg又唔知會唔會跟 未必睇好regular

【抗暴之戰】利字當頭原則擺兩邊 LBJ「契弟」言行一籮籮

契弟FOJ

死占狗屌你老母

AD持球單打好似麻麻

奶共占

牙牛持球屌打

好撚睇唔起占狗
寧願繼續冇冠都唔想占狗留低
求其拎隻猩猩單換番牛都好la

換撚到牛咩
未挽啦
換豬霸都紋d,豬霸比啞狗feed 到變oneal咁

Top 10 play 有幾個湖人
Top 1 精彩到

換番B番黎

james咁撚老

人工又咁貴

去老人院就差唔多

送比我貼埋pick都唔要呀

對住依隊湧冇乜說服力

有笑主湧》259勇

lbj 今日著果對咩鞋黎

藍綠色嘅？

師兄買黎燒？

好奇je
見隻色幾靚

國家級認證

OFFICIAL: The Lakers have exercised their team option on Kyle Kuzma

Expected
I love kuz

會唔會轉頭拎去換iggy

Iggy幾歲
同AD 單deal死都唔肯出kuz唔會拎佢嚟換個老嘢喇

而家古子係呢個陣唔大作用 得分點唔少
反而iggy做第6人or sf 後備有需要嘛

米玩啦

成個底唔係大舊衰就係短人(dudley)
kuz好重要喎

Kuz 走位好夾lbj 後生
3-4號位拉spacing
咁好用點會換

全隊持球單打拎到分,分分鐘第二係佢

最重要係古b有靠山

kcp第一

古先係最重要 有佢陣容變化再大啲

幼到。。。

我湖名叔
Thank you 釘

咁都仲要出糧

啞仔俾doncic por隊屌打

CLIPPERS 廢到

Preseason 是但喇
我地夠屌打有羅嘅湧
同時又俾冇羅嘅網屌打

又陰啲陰啲...

對家唔肯要咋

Ok

條友唔識拍波都單打第二

單打第二竟然唔係AD

AD係第1
Kuz 2
Kcp 3

我排
KCP
AD
Norvell

Ad第一wor

係囉

Nop：我寧願要心仔都唔要kuz

咁好彩對面要波心b唔要古

個package本身係波心b古
nop話古狗送都唔要

仲唔係Harden

Cp3

你信？
白送會唔要？

聽日又打私家雞？4場喇
2隊垃圾係咪見2個場近自己揀對手

Lakers announce they have signed guard Marcus Allen and waived guard Reggie Hearn

2個都唔識

少主復仇戰

ad而家仲換唔換到佢？

得ad對家邊肯起碼拎lbj單換

一場換一個

試1場就炒人

系
打狗好過

.
.
.
.
.
第十五 奶共猩猩

討論緊球員，你講隻狗做乜

打夠勇未

好撚悶打成4場

8個人休息

正選咩人

叔
Daniels
KCP
Dudley
Cacok

咁唔睇

心同b同分

水鳥區

廢波仲係咁鳩屎

有冇熱身賽link?

呢個LINEUP即係叫我落街食早餐姐

人地出正選，你出大後備

中距之鬼kcp

DLO打呢班大後備都打到咁

湧應該常規正選都係出呢個陣但我地出gleague陣

Kcp勁到

0-4

呢個陣都屌打湧

因乜原因熱身賽場場都係對湧

因為近

卜咩事

佢唔打好d,今年冇得出

12號值得留低

湧正選陣打湖bench 都俾人炒

kobe 教左佢

呢班好多連bench都唔係

見到教練唔再係廢禾真係笑出聲

佢打後備幾勁 係信心唔夠

curry 三分air

12號籃底finishing 幾好

20號屌打咖哩

字母弟俾curry撚到

自信之鬼kcp

都未出Looney

個21號

今季真係冠軍相

尋日邊個話拎古狗換Iggy

ab0 green foj ad mcgee
rr9 cook kcp kuz howard
照計常規都係呢個陣 咁會再加多幾多個

norvell = new羅狗

米燈屌你女友

iggy 要黎湖人

又奶foj鞋底

字母弟block 左好多球

nover好搶眼 留得

屈到傻

快速高配版羅狗

有d似

I’m told that the Los Angeles Lakers are NOT interested in Carmelo Anthony and will not sign him under any circumstances.

簽Melo做咩

心仔勁到

後備搶分都有KCP Cook Zach，個個得分唔會差過佢其他又好過佢

少煮

羅狗又俾佢射返上5成

卜25分

norvell = 加強版羅狗

羅勁到
可唔可以用奶共占單換返黎

==

是

又air

搭單加埋太監古
唔該

羅狗俾人block

幾場都勁
唔通執到寶

佢係咪廢老條靚？

嘩 kerr當playoff咁換人

WCS個頭幾似貓貓

都是柒頭

打guard
Cook又勁
變相rr9多9餘

Cook 防守黑洞黎

Rr9都係
有3分嘅黑洞

字母弟D封波好似幾勁

唔係

防守同身型似字母哥，進攻仲好raw

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

仲有冇得救

啞狗d 動作
Smooth 左好撚多

水烏d打吧仔同羅狗可唔可以搵老大教下

牙叔傷咗

無 同b哥一樣busted

壞貨水貨

仲低分過電競選手

曾係奶共占條𡃁 ki撐香港 占屌你啦

單換ok?

Ki 跟老大

KaiV唔留Cle做2弟就知有骨氣

Source?
就我收到既野
KI比較似係講緊廢話

熱門有

冠已奪 梗係打返自己想打既波喇

阿榮是對的
一早睇穿左隻偽善猩猩

dlo 屈能到

咪吹奏著李寧嘅廢物

有冇人同我一樣覺得 綠本值得踢正選

乜水 norvell就值得正選

高配羅狗

識d野

Opening 2場都啱睇
9點半BI 10點半可愛

咁多人唔睇睇bi

鵝唔係打8點咩

蘋果 當我湖係邪惡組織

下半場開始睇條垃圾有冇20分

牙波應該9-5-7-1-1 呢啲弱智數據

上半場都19分

可你老母愛

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

Ching 退左休？

電話偷睇

你= 迷b第一人
以後唔反你了

條友失業

Respect!

Retired

波仔要靠老豆操fit d

後日準備哭喪

湧個3號成個羅狗咁款....

The Lakers announce they have waived Devontae Cacok and Demetrius Jackson, bringing the roster to 15 plus a pair of two-way players.

印象中cacok唔差

Cacok唔錯都唔要？

想問係今日定聽日 ?

聽日啦

Zion
咪以係要靠我波b心

NBA App廢廢地，睇返湖app啦

心哥mvp mode activated

系

mvp mode打機會勁啲？

咁撚快傷兩個月

聽日b過20分
就學友跳

反b已經要跳喇

tomorrow第2節開始垃圾時間

Zion傷左有機會過到

jaylen brown呢d都 1.15億

勁過牙b...

咁又未必...

差不多廢

B全方位屌打...

打人果方面

b輸樣嬴紋身

B jai 下季頂薪去邊好

遼寧飛豹

底薪入湖癡冠

講好接高比捧

實力問題唔係你話想接就俾枝棒你

不過接左個locker 好過冇

3d 牙青
加埋塞狗出身

塞狗出名對球員閪
比我揀就去水鳥

又一年

未正式職業生涯已經要做半月板手術之後點捱

準備要柒了

第一場贏輸唔緊要,最怕大家”宿敵上腦”整親就麻煩

牙波勁能到

Bjai 3分都有埋
係差個樣

樣好型

b好似出手快左？

快左
順左

湖人幾勁 個transaction快到

Siakam 比b 仔食住

雖然甩甩地,但個傳導好快

笑咗

人地未半場12-8

個trade賺撚到笑

心

波勁撚到癲

B迷花式打J

Rajon Rondo is out tonight (sore calf).

B仔好多3分起手

是但啦 waive埋都無所謂

B jai仲係咁垃圾

又改名 仲以為邊能個咁識波

Ball真係好撚勁

岩先水烏14號個Reverse layup 成個Mr24咁款

以為係真既